170絲訓吾著你問我答

你問我答答

影對腳

點解你會咁高， 會唔會揀男朋友同你一樣高

幾歲

想溝你點先受？

利申183

184巴都訓唔著

做邊行

貼黑絲圖ok?

爸爸185
之前啲男朋友都一樣高
未試過180
高嘅男仔鐘意細細粒

咁都可以你問我答

吾你老母咩 死mk學人上連登

幾大

讀緊書

當呢到成人台 約炮

我答我答

邊有

170嘅男仔 你睇唔睇得上

前一個ex就係170

你阿媽高唔高

奇異特工

我呀媽156...
我細妹172...

多謝爸爸

讀咩科

我得170 算唔算失敗, 平時著乜嘢鞋多

吾你老母

食左安眠藥未

Fashion design

Sor入錯台

咩髮型
平時會點打扮

你鐘意男仔著咩style 既衫

咩鞋都有
170唔算高以男仔來說
通常度少2cm

影你阿妹嚟睇

幾多錢抽插一次屎眼

吾需要好潮
乾淨整潔
傾向外國打扮
日風都可不過睇返個人襯咩色
有啲同學著日系果啲著到個人仲難睇睇

失眠?
我都係

跑步有冇優勢

鍾意我用咩姿態同你啪啪啪

冇陰
Topshop zara果啲look

冇圖其實你可以話180

你幾歲

HKDI?

並沒有有

而家周街都日系
接唔接受到瘦猛猛的男仔

Poly

不行
一定要過70kg